（你問我答）係高/連登同過幾個絲打拍拖

奉勸各位絲打，揀男朋友千其唔好揀兩登仔，因為一係就狗公，一係就變態毒撚

你咪係囉

有無同我拍過

唔同基佬拍拖

agger，我同男友都係兩登仔

gay